上年「和你塞」都冇依家平日咁塞

依家10月29號下午3:21分
呈祥道又炒車 睇下塞到幾時

有排搞

樓主新移民？日日都塞架啦

塞過上年和你塞個陣喎
點解？

最強road block

急屎

呈祥道即時？

龍翔道又見紅

獅隧入口？
咁起碼有得經沙田走

行行下入撚咗沙田

上年做晒宣傳 call晒人都做唔到咁嘅效果
今時今日只要正常返工返學
朝早同傍晚就自然會塞到仆街 真係可笑

仲要訓正係橋底

香港人好慘

西行都死咗

屌你老母大寶哥

觀塘都死埋